hi 淡友（1085）

有無話要幾耐先可以cash out d 英鎊出黎?

lm

大陸咁多失業，可能美國未到佢已經自我搞掂

Lm

700 定3690

或者9988

700既週k圖好似樣衰d

why not both

如果聽日開225，買隻牛仔試吓先

腩得你同我好友

屌 早知熊qq, 佢次次上返4xx 都會跌一獲金 (上兩次分別係25x 35x)

226過夜牛

牛就即市算啦大好友

點解買過夜，牛過風險好大
反而低開睇佢225頂唔頂到再搏就贏面大啲

係囉

聽日高j

仲牛過我地我玩都玩騰牛算
hsi唔掂俾d 5仔823垃圾拖累

升返啦升返啦

聽日排0.1入225牛

ig突然急升
聽日應該反彈

又賭

0.1入到225牛 我d熊應該都賺都傻

做好/淡 係唔係7200 7500 最標準跟足？ 唔想期貨

你講緊咩

你hsi熊過?

玩恆指

7200同7500都會食價

跌緊300幾哦....

有無好推薦

期貨

qq熊 走左3690熊唔知係好定壞呢

qq熊呀爺托市都用qq

hsi熊過咪同qq熊過一樣

都有d唔同hsi有pussy拖住

其實係本身qq熊有少少profit 所以懶得郁佢
衣家都唔急多手 追熊驚夾爆

唔追熊都唔好牛呀

應該係逢彈加沽 但唔過夜
qq熊就睇情況食or由得佢

點解唔過夜

棍升

比你呃左入ig

想問下大家會用幾多錢黎玩牛熊

1-7萬，通常買還小小貴d

想lock profit

你cash out左第2日裂口好難搵位入

直升無逼力

牛gel

Ready for 制裁？

而家唱緊聯繫匯率比人打爆，會唔會係本世紀最好睇既一場金融危機 小漁港> 國際金融中心>小漁港

有生之年睇到

你老美又升左上天...

得香港股災

地區性股災

今日港女升啦掛

我覺得當個個都諗佢跌時, 佢就會升

週末黑期跌少左

個個都拎股市跌黎講國安法,
爺閪點都大手入市托一托嘅, 扮哂冇影響咁
不過28號前應該...

爆升

好似夜期咁放左下煙花

Ig 226

今日有冇新熊仔推介

升番晒

原來bob叔有炒期
幾億身家沽期指

250熊船少左1200張

用行動支持安巴

原來42分鐘前

早晨

信念加沽之神

美股續升 港股續跌

港女仲係以情緒帶動為主，唔好輕易落場，小心夾鳩死

升呀唔該

美期棍落

升呀

miki放假都開市咁勤力

跌啦唔該

唔會22000 目標價一步到位掛

大反彈，應該高開700點

期指開價開到上23500

+800

係就好，夾鳩死d 熊

嘩 屌235

今晚係咪無夜期？

高開就再沽過

今日應該千升上返24000

因住夾鳩死

細期 報緊22555

有逃生門

咩料升800點

240升到返上去我切

比你快過我upload

星期五跌過籠今日反彈

係囉，我而家睇22435喎

而家得返 +249

今日又係一場激戰隨時大v , 先殺牛就追殺跟風熊

快d追多兩隻牛啦

假的

期指235，現貨應該236
高開再升多400點有幾難

到底升咩

信政府？

要夾死順風熊拉高等長淡再沽 好似係

都未開市，而家鳩開無成交

+62

9點3先討論喇

又跌返

升joy

兢價調整完

都就開巿啦，開咗再討論囉

高開低走

好刺激

得返22781

ok 競價反彈完

幾時討論都要管?有人應機就討論得嫁啦

QQ今日落400 比我走一半熊好無

9點都未夠好友就衝出黎柒

一片紅海

又執幾萬 一開市就放
你地繼續牛一

屌你老味驚咗兩日

巴巴

6185

驚麥春

升翻啦

823 66 撈得未

夾鳩死d 熊

國家隊入場

69642 升左20格
9:30 會唔會回返哂

升

鬆一鬆褲頭，遲Ｄ又跌過
（順便昆下Ｄ癈老Ｃ９上車）

平倉先 +1

qq咁早打大交

7500 好唔好走左先，可能反彈

410仲追唔追QQ熊好

抽死d 跟風熊
我24400 開倉就唔撚驚既

700 keep 住$410 冇郁過

爺閪咁早起身

唔好開227打我隻牛呀一係就開低d

巴打個種黑心都算係我見過數一數二

IG 爆升

miki個樣似ready定跌咁

你一講就穿左

船太重就行唔郁好似前幾日係咁抽高，個個睇升，最後

玩咁耐平開

國家出手了

穿左幾秒

高開

大棍

都話hsi229硬過我碌撚
牛gel

跟風熊，夠膽就加熊，夾鳩死你

屌佢老尾想造市?

港股自己仆街算啦 一開美股就落

斷左再駁返姐一陣斷多次

期貨升 個股全部紅色
咩玩法

Miki係咁落既屌

Strong hold

一棍又落返50回 要升應該殺曬近牛先升

IG就轉燈

Cls

平開

咁都升我屌你老母
好似空倉

牛軍反擊機會到

開市係牛gel定熊gel

友邦咩事

升條撚 跌緊呀

期貨已經棍上棍落

唔敢追呀屌

牛皮熊

平開有位沽,正呀

夾鳩死

期極速轉燈

未開市都打大交，精彩

牛軍一秒就變咗做雞

真 想睇人仆街多過賺錢

痴線

屌你一開就紅色 升左係邊

今日升既機會係0呀
開市追熊

期貨個條線

轉返燈了

岩架啦咁

好驚比人夾死
痴撚線
上嚟reply 一下就跌左兩百點

又話期指高開800點嘅
咁快無力勃起

打晒交

有冇過夜牛巴打分享下心路歷程

期貨😫

牛了嗎

22700 牛 心跳加速

岩岩+800個下興奮到射左

-204
牛軍

跌果200點

你唔係平左咩

有冇最近嘅熊number

你在玩命

低開二百

重慶銀行咩垃圾股嚟

平左
但今日都要搵位入市㗎

中共唔托

美帝放假都咁
聽日仲得了

冇咩感覺
本身都望平開 低開200都算有逃生門

比想像中少，以為會低開300-400

先殺後升完美通殺

岩先情勢高漲既好友去哂邊

一齊沽就有份

托左啦 唔托邊跌得2百點

最近都237xx，係太空

原來真係有傻好博反彈

托市

點解我會放3690熊架

今日等你指揮呀

240

割瓜隊未瞓醒呀

唔敢熊baba

今日會埋熊

會唔會一開就打靶放唔切

跌得個200幾點

QQ 410 係咪真係咁硬

今個星期重返240

開市就穿

食個早餐輕鬆睇市無位唔入

140就有份

其實我係講緊22700 牛左既 會心跳加速
我得張細期過夜

咁樣點沽呀
好難搵位入喎

不問價希望沽到hsbc同9988

牛軍信念無限

冇新熊出世

點沽都贏仲要諗

期貨棍落

冇事啦！！！

等反彈啦

好緊張

仲低水緊百幾點

又撚牛軍

空倉的人有福了

cls

又話229硬既

星期六巴 你咁sure反彈會唔會反手開返幾張+1 先
食到盡

咁先岩數ga ma現貨開237

牛軍朝早唔係好串架咩？

跌得咁快 點追呀

升喇

其實佢直落 跌嘅幅度冇咁多
正路過真係反彈啲再重插呢隻玩法

市都未開就爭住出黎

邊位巴打話229硬過佢碌鳩

今日勁假時段無野睇既

邊到有牛軍串

ho 聽見90ho ng ho

對唔住牛軍巴打

牛軍240傳說

牛軍仲快d溝貨?

qq成班老散衝入去

-300

226-229既肥牛

free fall

一開波又轟多100
牛軍奐有平貨執

放埋隻3140
完成

等國家隊入貨先沽

真係諗住中資股唔會有事

226 啪

-350

熊仔又食格？

pussy就黎穿35

穿曬

反彈啪啪啪

北水黎緊架啦

Diu!!!我要入熊呀

3690轉燈

流浮山啲刀手帶緊落黎

個個諗住避開國家隊
點知根本冇料到
繼續fall

-400

支那水黎先定係流浮山刀手黎先?

無位入，痴線

Free fall

準備224

HSI -400
美團逆市轉燈

反彈la 仆街

岩岩見到升左一下

225奇蹟生還
啲熊貴撚到

炒埋轉業績先 又唔影響hsi

北水黎到繼續沖落大海囉

插呀
千跌呀

波叔收成期無啦無啦

係咁跌

qq沽壓超撚大

爺閪又射住3690

真係好撚好笑 尋日個幾個唱好post

收皮期就有佢份

趺!!
往死裡趺!!!!

開市入熊又賺

講緊條廢柴報導員

點入阿

家陣賭大細咩

但係棍升

完全無位入hsi熊

屌 上星期4落左提款指示 到今日4點先拎得返D錢用
兩日睇大跌都入唔到

兩個月嘅反彈，用兩日就黎可以還返曬

應該守唔到

呃傻散追姐

走佬係會陰d陰d咁跌落去

市底好弱

3690幾點放業績

feel到要大插了

225 好硬咁喎

不嬲講牛軍玩一個月爬，但熊軍一日搞撚掂你

67695 有無ching一齊

大貓穿30不是夢

qq唔係因為國安法而跌

DL已見
一刀劏曬近牛再上返去夾熊

相類似的說話上星期五出現好多次

低位彈左50點 牛軍最後逃生門已開

Qq就轉燈

225又開門了

跌定左無事啦

企鵝想站起來咁喎

qq想轉燈？

又話國安法都唔救市

今個星期上250

執100點，今日收工
好刺激

205

國家隊來了

3690升乜鳩呀

升緊 牛

熊倒輸3格

冇事啦

正，劇本

升乜9

呢個最大路嘅劇本嚟㗎啦
中熊trap嗰班真喺唔抵可憐

巴打走唔走得切

夾死人了

成班傻仔

外資係咪仲狂散貨?

250

JPM入左場吸貨

托緊

3690直線上

彈高啲
又有位沽

嘩
牛熊通殺

彈高d啦

博反彈呀拿，追熊呀拿

習近平：外資=廢柴 就快倒升

今日係轉燈呀

3690夾死人了

牛軍我地重返250好唔好呀

彈咁撚多

跌呀 高位入左熊

700棍上

拓到千升？

700準備倒升

國家隊進場

講左殺落去再彈

好彩星期五走左

逃生門已開

屌佢老母我高j呀

225牛佢老尾

彈高d

正呀

熊軍唔係好串
食少咗呀

岩岩開市入？

托左300點

吹撚到托撚到咁

上個禮拜收市入

賺3千幾變負一千

千彈啦

夾撚死高追熊真係

托撚左成200點

以為上返兩萬四

我隻熊呀

講撚左會夾鳩死又唔信，財不入急門，唔部署又點贏錢

反手7200

酒呀!!!!!!!!!!!!!!!!

入唔到反彈牛

彈高啲我未有位入熊

咁早托，下晝咪有野睇

同習大大作對 就係咁的下場

食完飯就250

即日轉勢

轉燈

唔敢入住

今日托到千升

QQ死落去啦 托乜柒

Mark左69041一路追唔到價

又贏

打完千幾張期指靶再升返
跟本劇本

彈高d呀屌你老母我要加沽呀

反手入牛都賺10格

夾死d熊仔先

反杯

沽

彈咁少。。起馬多100 點先啦

-3百幾托到轉燈

反手汁緊20格

殺撚曬啲牛再抽上
仆街到

逃生門

CLS

Cls 避一避先

星期日
全香港無限資源
個個地鐵站都有支持國安法街站

每個街站 接近10個人

用咁撚多錢造勢

走呀

好好玩

好正常

琴日明明話排0.01入225牛 但今朝唔記得左

我10格

好彩放左過夜熊

唔夠國家隊玩

真係痴撚線...

似六月咁, 得港女星期一跌, 外圍無事又拉番港女上黎

molamola

咁樣托，真係可以捱到收市？

250
上到250我將依一水既profit全部捐出去

點解會升 再熊過

托到收市

想加QQ熊

有種拉上二萬四

Same

我qq d profit比佢一下轟走曬

我等緊位加

半個鐘已經咁刺激

國安法？

股樓gogogo

放長雙眼睇佢托到幾多

半個鐘升400點
收市咪升4000點

試沽

準備跌返？

升返晒 冇事喇 相信政府

托多少少唔該
我準備放

低位托左450點

連登開始話要沽

信政府齊齊沽 買熊啦

㩒緊彈弓

似收皮了

有冇平熊介紹

仆街又跌番

又轉燈玩死人

空倉食花生最開心

玩燈

維尼市

中

225牛食15格

咁撚快跌做乜鳩，未加沽呀仆街

托完

頂唔順啦

好精彩

維尼熊熊哈

又棍落
國家隊呢？

跟風傻仔

維尼哈

仆街 入5手 得1手買到

咁快冇力

屌
托啊

國家 "隊" 佢落去

沽呀沽呀沽呀

牛逼死了

到左流浮山食早餐啦咪催啦

嚇L死
無事了落番la

頭30分鐘O既分鐘圖都on 9
大斜落大斜上

別人恐慌時我更恐慌

係咪全日都諗住咁玩

升啦唔該

10 點鍾，爺西開工啦！

比我加沽呀
我仲未加到沽

妹市開始

下下都大上大落
心肝仔差啲都頂唔順

收左工喇

阿爺無力水

有無傻熊低位追左然後比人夾到走左

又話走資又話移民又話賣樓, 國際又點鬼
消息仲未催穩定
唔洗心急撈底住

又升返 開單邊未

50799半個鐘已經4億成交

執幾格好走人

走左牛未

蘿莉巴

走左
輸左一半

叫50路科水比你再入啦

一轉綠色就熊過

空倉

唔記得排0.01入225牛 好dum春

唔想撈底
單純愛國心使然
睇定美股算了

好痛

佢唔屈我錢都算偷笑

升乜

QQ死返落去啦

一陣加沽都一樣嘅

牛逼又來了

屌
彈多d得唔得

On9
星期五晚-1過依家要蝕錢平
就係果十幾分鐘冇睇到

升啊

245跌落225,撈返一注都唔係好過份啫

過幾日國安法正式實施
個市會點

班仆街買少一陣都唔得！香港都生死存亡都仲係賭賭賭

屌你老母

咁多係嗌升

熊咗

睇嚟高低位出咗，又要妹

爺閪又去食早餐?

其實你夠勇現價入熊都得啦
我就訓到1點起身再算

見呢度個個都撈底，熊咗

真係屌 做野望少一陣就冇撚晒

佢地撈熊仔

依家加又比人夾既feel我都等緊位加

Sing

國家隊無錢玩啦？

撈就撈，撈熊證底囉

哪有錢

跌！跌！跌！跌呀高位入左7500呀屌

托唔閪住

最後逃生門 走貨呀

老母麵allin正股，今次仆街了

抽上去派貨 好L毒

冇10蚊都唔算高喎
7500post有人10蚊冇走坐到依家

其實係咪仲有好多富途傻牛未知香港咩事中個頭埋去？

我D熊仔Fat Fat

我加左張

連翻牆都唔識既韭菜就咪L理佢地

今日輸三十格收工

你咁快既

隻qq扯完打晒堆近熊靶又插水
彈高d唔得既

完全唔夠外資打

準備轉燈

好友逃生門已關

死鳩硬架啦中資

仆街 小細期早左成百點走

岩岩咪話試沽囉

225牛入遲咗

痴線
好睇到

執緊200 點

molamola
碌緊落山啦

咁快手

早左成百點放

加唔到熊仔

難得你放水
我仲唔收割?

快到...

高官出貨

豬咗50格

夠先怪

有無平熊推介

反手入牛即刻變跌
正

一升即刻插返落去

無玩無俾人夾，贏少1次輸少1次

我都係

lm
平極有限

再問就連貴熊都無架啦

熊軍

咩事

完美高位加左沽22921

自己去十大成交度篤一隻先啦

隻隻熊都係太空

qq

再試多次225

左一巴右一巴

期喺230樓上結咪幾好，俾多啲位嚟。

咁都要買架
賺1000都好

外資 各大基金係香港咁多年 有幾多貨 難以估計

逃生門已關

我69642
食極7格

今日勁似A股2015年大時代，中國出政府隊，點知股民當逃生門

真係傻仔都知北水托市
點會追牛托黎比人沽 多謝北水啦

得番2千6
我唔玩啦

我今朝都無入事 但qq熊d profit少左 衣家見麵神咁樣就好驚

快插啦
托你老味咩企鵝

入左貨未

正啊 跌多D

熊仔坐下咪得
俾你最低位沽 依家都就返家鄉啦

入唔到諗住加沽都加唔到

不問價訓身入

我想問下今早 殺到幾多點既牛

準備穿DL

原本幾多

托都唔托下

期結呀，會夾上

今日現貨DH 22968.65

夾咗囉咪

得三百幾億 大陸冇錢？

今日跌多1千點

玩燈制

on9仔北水

話咗無錢

真係仆街，星期五博彈牛死左堆，岩岩彈上229未死個堆都係叫平手返家鄉，而家又插落去

個底係邊

唔識翻牆，唔明政治，班大陸仔死L咗都唔知乜事

今朝反錯手，輸17k

等佢彈再加熊先 期結完就free fall

撚狗市利申被撚-3k

彈多50點好走啦好友們.....

當食少餐

輸左我成個月糧

3690升到cls
俾番d錢我牙

又彈？？？

同安爺同船好無安全感

食少咩餐要咁多

彈到 22800 再落 完美

隻熊咩位靶 strong hold！

去少個旅行

3690 今日出業績...

驚what

d人沽MPF轉北美
基金都要跟住沽

加沽！

老母麵睇牛???

走咗啦屌佢
cls咁撚多爺閪逗

真係冇力了

一早要做
邊間冇北美我直頭轉撚走佢

諗住佢份業績應該柒

唔玩個股證 只買指數證

柒都可以升架，佢地鳩UP兩句就利好

老母面話留

大家仲唔醒水

屍橫遍野

走到未啊好友，提曬水啦

大手沽？

DL見 今日收 225 樓下好輕鬆 都無人接...

抽咩

Diu 信念唔夠

淡倉走早咗？

7500到底跟緊乜野兩倍

今日好易左一巴右一巴

7500 好賤架，買熊仔好過買佢啦

qq鋼鐵尾巴成左形

成日係度國家隊國家隊，托市托條鐵咩，有L錢呀？上面都無水啦

700熊船緊急起行

QQ 350未呀

其實都好容易睇...
渣緊宗旨，見高即沉

阿爺托唔住啦

要坐定定

建行qq vs aia同5號仔

今朝一入已經輸梗3%

等QQ開車，R波

3690瘋狂新DH
屌你老母走慢半步都仆街

我覺得依單野令到好多資金走左去新加坡
當然仲有美股

下次買熊啦，你買少D都得

係人都知
但係點為之高點為之低
高處未算高 低處未算低

岩岩訓醒
死守左69579食唔切D波幅

依個位驚打靶

岩岩已經差唔多上到23000

聽朝不問價熊佢老母

新手未識呢d都係見個fd上星期買7500先跟佢買

跌市呢到特別多人

講到明淡友post

唔敢熊佢了
靠qq穿400番身

真淡友

買7200、7500不如買牛熊
本大不如買期

依家都唔知咩位入好

撚完狗未，專心插佢老母啦

qq彈多次上去
我想加熊呀

渣ga

熊市買牛

就快又上演做淡慘過雞

開市+1左之後又低位-1

豬哂d profit牙
俾番d錢我牙

今日執咗2雞唔玩了，食吓花生算

今朝一開市入既話死緊，擺明鬥緊22772個位，唔係gap down入應該實中伏

利伸：23780中左兩次伏

你好少咁架

請食飯ok？

頭先有人想推個期指上去？

伏已中

正股撚表示唔敢開戶口睇結餘

收到，得閒研究下

今日唔玩住了夜期再算

沽佢老母企鵝

我入左

得啦今日盡情笑我啦

今日全日都會係呢個位到妹?

應該鋼鐵尾巴局

牛定熊

你話呢？

對港股冇信心, 戶口冇港弊, 冇食到依下大熊

妹妹下都跌 200 開外啦

QQ唔識郁既 熊左

都係要留D港紙玩下港股既

QQ同3690都玩野

好撚危險呀今日

3690痴撚線

應該留返三兩千都好
但係自己好衰, 戶口一有錢就想賭

擺明夾淡啦

你都咁急做乜

我聽日就熊佢老母

其實係唔係已經托緊

死撐緊

期指跌唔落 暫時

Free fall未呀

等D大陸牛牛傻散買多D先啦

入左極限牛

唔係就唔會停左係22670

頂唔到幾多分鐘

熊熊哈！ 落21000

牛牛恒指評論都係好好笑

阿爺淨係托中資股

22620

德甲開返即刻輸幾場
雖然馬會戶口得一百蚊
但咁樣賭輸好on 9

你今日沽左未

冇力想沽

YES I DO

仆街
q熊貴到

差唔多了

7.7

平倉轉下倉 咪要揸返堆沽盤

期結上翻23000以上你就喊

沽~沽~沽

朝早熊Q！

瑞信熊 莊食價5格

到時再加

瑞字頭預左啦

可摸耳

買SocGen啦
CS係咁架

Qq穿多次410先再彈好冇

會做雙底反彈都唔會插水

MPF有成1萬億

正
我係22800 左右入番場沽

又贏錢
ray巴帶我揾食

嗲啲 壓唔住啦

-1先

而家先-1
唔好亂來

剩係QQ1個鐘都玩左2轉 一升即沽 一跌夠數即放

就穿410

聰明仔

可以，唔上大户都輸

@EmiQ巴 係咪仲未放

期指個 226 究竟頂到幾多分鐘？

上證都係咁跌
爺西唔夠錢玩哂2邊

彈左2亳

少做少錯，睇準出手
熊市少注，嚴守止蝕
講完

中資銀行股都無力

原來三分鐘都無

牛牛吹緊叫人落來買港股？
仆街大陸西找人接火棒

3690 熊一熊佢先

屌我上星期五先落左order，仆街manulife唔知要幾耐

ray ray睇3690上唔上到52高

屌終於走到啲高追熊

咁睇來會去sl

走完再追熊?

港交所係咪一定會比外資狂沽同狙擊

屌彈返d比我入熊

睇位再入

我好似由15 年開始就轉哂去美股
不過得20 萬仲要唔知有無命攞番其實唔洗太上心

未必 唔係話中概股回流咩
最好唔好搞鳩 388

做得幾好
無原因跌左千幾點仲買

拎唔返都唔想益港股

哇屌 乜撚市嚟

無錯，轉啦幫手沽埋一份

你講今日？ 定係呢個禮拜

一陣黑雨 停巿 唔俾你沽

大量富途傻牛湧緊黎接火棍

牛未？

今日要沽的話，都可以開張末日期權對沖吓，就算夾都無咁傷。

見到個股價咁樣爆升 覺得好ON9 好彩我冇熊到佢

叫我？

態度正確既都

屌 笑左

成功召喚

有預感 QQ 11點前會穿410

有咩熊可以買

今日大家覺得最盡跌幾多?

国家隊

落到225 入牛玩

69166

屌你想出黑魔法，黑雨停巿

Put hsi?

佢業績係收市先公佈？ 我應該聽日先熊佢 今日由得隻qq熊算 希望3690唔好下晝就散水

DL我睇就已出

全部變曬大肥熊

已經散緊

屌你唔好扮好友

9988 真係跟跌唔跟升

今日妹聽日跌

沽啦沽啦！推低恒指到體無完膚，香港先可以推到國安法

我期指225有買上喎

今日都仲算妹?

邊個會接火棒 美股都跌到損晒

都未千跌

google search期貸指數，有好詳盡教學
keyword
期指 / 到期日 / 計算方法 / 即月 / 下月

Pm me 一齊啦

870 -1
700就食左
早洩

一隻二隻大肥熊 點買呀

又去返幾個月前唔千升千跌都叫妹嘅市

屌你老母擺陣喎
挑 不堪一擊

睇定d先 無乜子彈

終於追翻千零蚊

唔好唔記得 527 又可以再跌

快d穿410呀

執返一千幾百

跌太少

轉頭黑雨收市

係咪入得牛了？

今日DL 明日 DH

隻69166可唔可以返1.09比我賣哂佢

叻仔 我教鬧鐘起完身但全日無入過市

差唔多啦都170點

無事喇，跌返晒喇

qq410血肉長城

CHING 全職炒股, 幸福

唔叻啦 比佢震走左幾次
賺少好多
不過輸緊錢係咁
有得食都食左先算

入完坐定定啦 唔係又幾巴架啦

DL 22000 啦

我份工返夜晚架 btw 過多個禮拜真係全職炒

QQ岩先穿左410又即刻補返

QQ 410 好硬

你都叫追到千幾蚊啦 我本太少 要幾百幾百咁追 好想死

QQ血肉長城頂到幾耐

咁儲法一放就free fall (希望係）

唔會夠pussy個條長城咁耐

我今朝買7500都賺左十格啦
買7500真係會定啲
沽期次次都hit 我止賺先再插

就快fall的了

開始頂唔到

原來已經紅雨

咁細雨都紅雨

穿410了

濕到仆街

預告作用

穿左但唔肯郁

我qq熊衣家先去返星期五過夜個個位

午市佢就仆街

點解隻69166跌穿300點都未升返上0.109? 有無人識計?

點解個個都話黑雨會收市

槓桿損耗 同 瑞字頭

又上返

抽升

全世界都升 爺閪自己都升返上去
係得港女跌 就知道港女個市有幾差

On9 game

隻3690托撚到
Profit冇撚哂

我覺唔係b頭 a 尾不如唔好孖哂錢

隻QQ咁搞 d熊全部唔郁

開始跌啦
btw 逢彈...

安呀提哂你點搞呀，講明哂就唔郁嫁

3690d錢係咪走緊去qq到

sor9 ray ray

33咁有信心

大陸入場睇路

跌唔落了

都係睇lunch 後點

天氣預測法 傳聞落雨日 跌既機率有70%

lunch 爆升好似係

Qq大棍升

係就好了

巨棍抽上通常都伴隨住巨棍抽落
同舉起手就要放低返隻手一樣

如果黑雨停唔停市㗎

又避一避先
100點食住先

唔好彈住呀 我d錢仲未入到落account到
我要加熊呀

又拉we

死賭仔
留番啲錢開飯同買機票呀
翻唔到嚟投票就屌柒你

追熊呀拿走難咁走

仆街 買咗末日牛諗住燈下 點知升咗40%

我就諗住put到33呢個心理關口走

一升又比人沽落去

貢品理論

又大棍落
未彈夠呀屌

熊軍必勝 咁大雨 升既機會係0阿

牛牛果班傻散每跌幾蚊就開post話撈底就對衝上去
qq由440跌到410已經見過好多次

3690個個都撈

500萬咪b組
500頭 咪即係 抽500萬多d

真係

又夾。。。

超癲

李絲停下手先啦

今朝追沽真係夾死

原來60分k圖係咁 都係走走熊熊安全d阿大家

有咩原因啲牛負溢價
夜期低水?

係咁反手輸死你呀冷靜吓先啦

呢到

彈上去隻牛放都放唔到又插返
屌

QQ 快啲跌穿400蚊啦

開市追ok，但中間追就何必呢

要追沽都等佢穿225先啦
但我睇佢聽日會有反彈

我無追 唔敢郁比佢打左隻牛

一陣轉燈都唔出奇都係扑暈自己先

全日玩燈制mode

聽日會穿225

又好想沽hsi 添
明明諗住今日唔玩hsi
淨玩個股

你過夜牛都係賭大細既姐
本少就唔好咁賭，贏就話推多口

個股爺閪托住好難玩

都係入多5000姐

組合掌姐鎖倉用

長遠睇係跌 短炒因間大機會夾上 大家小心

原來係咁終於知

由佢夾下先

我華盛通有2皮琴日開

3690 熊唔熊好

今日業績驚比人夾死

華盛通有乜搞作

我夾死了

沖過涼 醒醒神先

lock倉今日咁其實都輸
近牛打靶會無舊本，計翻點都輸

今日出業績聽日咪散水囉

唔覺
我睇後日，一係期結完

準備好買我對家未

無嫁，唔係幫佢宣傳，玩下2皮上10皮當玩下炸
輸哂未算

唔會呀隻牛輸0.026買 今朝隻熊都升廿幾格

今日應該頂住237
如果收236/235 大户收哂皮都似

老散唔係好鍾意撈700底咩?
撈啦屌

最驚就係夾死哂先散

100%街貨隻熊？ lock我用期
10手 1細期 50手1大期 幾易計
又可以夜期走

你2皮上10皮 我5000上2皮算 到2皮就回本
到時就cash out

3690咁快無力架 同我彈高d

我再paper trade多一排先玩期貨

熊已入

到你上2皮又會拎翻1皮去玩
戒唔到嫁，我都做過呢到賭仔日日落場

大撚獲

50799個隻熊囉

其實玩牛熊有回本心態會死 向前看喇巴打

cash out剩1皮 起碼唔會再輸咁多先

呢家都夾緊

岩岩去左開會
隻美團攪乜夾到125咁勁
好彩睇唔到 唔係嚇餐死

岩呀 其實衣家個心態都係每日有幾舊水就夠 預左追唔返

日日落場唔緊要 都係買遠d 買少d 坐定d 少反手 其實你會容易d贏

唔係有profit過夜早就閃

Short 期諗住擺到星期五係咪好危？

坐定係最重要

買得遠買得少先坐得定

飯前仲有棍

棍落

少巴夾高散掛

原來又夾到230咁刺激
大家習慣左大波幅
以後悶熊每日上落100點既時候點算

坐定定開市睇一眼 收市睇一眼

熊太貴
近熊驚chok死
cls